民主黨到美國：不支持美國制裁本港經濟民生，否則是在制裁受害者！

涂謹申：若美國取消本港特殊地位我地是不讚成！因為本港自治已遭侵蝕，若美國制裁埋本港經濟，起不是在制裁受害者？？

制裁打擊那些侵蝕香港自治的官員是支持的，但趟若法案影響了香港經濟及民生，我們是不支持的！

等睇其他泛民表態

再嘈就清算埋你條撚屌

我好撚支持

如果民主黨再賣港就反埋佢

樓主為著名五毛, 不推文回覆

【913 八月十五】 金鐘悼義士

人權法同關係法本身唔同野黎
要睇定D

所以就係無論建制定泛民 根本冇一個可以代表到200萬香港人講野

我要攬炒

我要攬炒

針對官員個人的確係好過對付整體

屌你老母

一票不投泛民

聞屎黨早就要反

有無巴打代表我地向國會反映

香港自治受侵蝕個陣，你班撚樣聲都唔出下，仲想美帝幫你做d乜？

擺到明攬炒架喇依家
從來無諗過美帝會救香港，打撚死中國就得

點樣同美帝澄清
制裁所有香港人please

離地涂謹申，票源係離地派
阿涂… 其實離地派所剩無幾
你退落黎啦 你老啦…

如果香港經濟係要靠幫支那洗白d錢 偷運高科技產品入大陸
呢d經濟一定要消滅 順手收支那皮

不分化
議員唔會出到聲支持攬炒
大部分人都唔想攬炒
攬炒只係手段

又對美國事務說三道四

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

無「我要攬炒」嘅決心，反送中運動必定失敗…

民主黨：錢緊要過民主
涂謹申係咪有好多樓係香港？

制裁香港冇用，班官全部揸外國passport
要制裁班官同佢地屋企人

制裁受害者? 你每個月十幾萬人工
仲話自己係受害者?

唔奇啦，總有班人係中產，就算被控暴動果對情侶都係高學歷既商人。

泛民賣港是常識吧

民主黨改不了吃屎

sure

哦 樓主話泛民 樓主係熱狗分化撚

關鍵時刻就喺咁。

佢不代表我

鬼黎 唔好理佢

攬炒呀屌你

泛民關鍵時候出賣香港係常識

分化燃，blocked

民主黨班撚屌係既得利益者

yuek ji

thanks blocked

呢條條例一係過一係唔過，佢哋唔支持攬炒就即係唔支持通過
咁仲點制裁班官員

分化完未？！

想做第一個俾人扔落垃圾桶既議員？

層樓燒緊
叫消防員救火唔好噴到佢間屋

左膠

每次關鍵時刻民主派都咁撚樣

制裁警犬高官政協黨員撚會影響民生

出少句聲啦撚樣

唔支持都唔好用自己嘅身份亂講嘢丫

係叫消防員用水槍仔救火

Source?

民主黨又賣港

搞官員除非係持之以恆啦，如果唔係一換人就冇事
搞經濟就唔同，我地可以拖死中共先，就算香港任佢魚肉，我地都要盡可能令佢哽死。以攬炒既意志,一係我地死但佢都唔好過，一係就放生我地

分化post可唔可以開少個

負皮比飯民

食屎狗

留名等睇少壯派同老鬼反枱

屌你廿幾年冇做過野再嘈屌埋你全家

照妖鏡 要捉住d地下共產黨

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

如果係真，泛民請同廢土割蓆

對事不對人
今次對涂只有一句說話
屌你老母你不代表我
下次選舉我會記住你

已起底，樓主係0.3

中point

樓上d人全部冇起底function？

為咗反共 美國,請制裁香港

處於收成期的牙涂
在香城有一間大屋 裝飾得富麗堂皇
可是香城 經常受鄰近的北國熱風侵襲
牙涂的大宅經常因受熱風侵襲而著火
每次著火都能短暫熄滅 可惜火總是再燃起
消防員考慮了很久 終於下定決心動用強力滅火隊 一勞永逸地解決火災

牙涂很不高興 對消防員說: 我家的名貴傢私本來受火災 已經損失慘重
現在你們又要用水噴 我家裡的名畫 收藏的皮革 怎麼辦

牙涂說 你們還是不要動用消防車 不要用水管 用水槍就可以了

泛民每多自私撚

唔會割

不過一票都唔會投泛民

樓主係出名5毛

小心三毛分化 而家共狗同政府就係想泛民同示威者割席

不分化，不割席，不篤灰

又分化

人權法由頭到尾都係制裁打壓香港人人權自由個班支港共官員 幾時有話全部一齊死

攬炒個個係取消關係法

幾時都話民主黨賣香港, 一路走來始終唔得

好彩你提一提，條友傻嫁

Agger

人權法同關係法係兩樣野
我睇均新聞都係寫佢話人權法好大機會過

你咪L share d 易中毒 mediafire link
up 上youtube 啦

If we burn, you burn with us. 上一頁

有名嘅五毛

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

樓主為五毛 不推文回覆

好亂,藍絲成日屈佢地收美國錢做野,但關鍵時刻民主黨就變節
咁收錢論成唔成立

五毛 blocked

醒下啦民主黨

嚇撚死以為美國民主黨
香港民主黨就理鳩佢啦

民主黨班人咁富貴
同你叫下口號就無問題
講到影響佢地既財富
即刻割蓆

正人渣

咩呀 唔好屌住先
根本2019版嘅人權法係針對官員做制裁而唔係好似之前條關係法咁一刀切制裁哂成個香港
如果你係泛民，你會唔會一嚟就想成個香港冧？而家US congress 就係俾個alternative香港人唔洗一刀切呀嘛

請起底然後負評再block 9樓主

葉公好龍
永續抗爭

而家示威都影響緊民生經濟架
你民主黨又係咪唔支持示威？

民主派講反話 嚇大陸

幫涂洗白啦
其實涂支持保留香港關係法，去暫時避免香港攬炒，同香港人權民主法案冇抵觸。
不過建基一樣野，就係雙普選民主可唔可以喺香港實施。唔得嘅話，其實佢點樣游說都冇用。

選舉近了。

民主黨，賣香港

屌佢老母，一早講左

香港要贏，必須要去政黨化

得啦 得啦 入中聯辦飲茶啦

是時候割蓆

又黎關鍵時刻賣港

樓主咁撚勤力開po 一日搵到幾個多？食唔食到碗牛雜？

犯民仲有咁多人諗住可以乾乾淨淨咁制裁港共

我哋出街既都認得清啦 - 千絲萬縷點切割

樓主鬼到

泛民死全家 支持美國懲罰埋班泛民

點會冇用，制裁香港即係對做生意嘅好麻煩
到時班大粒佬就會對班狗官問責，香港經濟唔好對班狗官都好大影響，佢哋都有投資㗎

收嗲啦仆街
賣撚完未🖕🖕🖕🖕
又喺到做道德撚
要收穫就要付出嫁啦
你老味你今日第一日做人呀？

屌你老母又出嚟賣隊友

涂謹申呢啲垃圾只會為選票而講野，為左唔得罪中產選民，要求美國唔好制裁香港

以前覺得陳雲日怨夜怨好撚煩
屌但泛民班老嘢真係正搞屎棍嚟
我地要攬炒呀

關你撚事咩
快點制裁我

Fuck that 民主黨！左膠衰過共產黨！

地下共產黨，無個好人

民主黨得鄺仔做過下野
其他班老野食屎啦...

啱啦，唔明就做下功課先，人權法係建基於關係法上面

media fire 呢個媒體我之前冇聽過，之前有冇人聽過同查下係咪咩點新聞嗰啲借屍還魂

泛民又又陰濕扮好人
香港人唔係97果時唔會再比你地呃！
好彩尋日上美領上哂國際新聞

真膠假膠都好，結論都係自己嘅聲要自己發！香港民族漸成，唔再會好似以前咁俾人無lala代理咗都唔知！

10:40開始聽起
涂謹申講明反對制栽香港wo屌你老母
有埋聲帶都屌樓主分化？

強烈反對民主黨干預美國內政!!

港奸出現

屌你老母 B隊又賣港

問過含撚派未

衛奕信？

仲等?

希望佢下年選唔到，我寧願畀民建聯。

人地美國大把企業喺香港
影響你經濟咪即係影響自己人
都on9講野唔撚經大腦
一係就真係暗地裡收左共產黨錢

你點知大部分人唔想攬炒呀?
點解議員唔可以出聲支持攬炒呀?
因為民主黨都係民建聯b隊?
攬炒完有好多著數你知唔知呀?

泛民開始割？

係，真正嘅民選議員已經全部畀d Q。
根本報名都唔會畀你報。
所以泛民都係民建聯B隊。

我唔贊成攬炒一開始攬炒巴打明明係講制裁中港官員

不要讓仇恨蒙蔽了眼睛!
唔好針對個人，要針對整個政權，整個社會，所有既得利益者!
唔好忘記，李嘉誠都係賣軍火器起家!
呢個社會必須砍掉重練!

民主黨個個都係廢柴㗎啦， 民建聯b隊呀
阿涂呀，黃碧雲呀， 尹兆堅， 葉建源，
區議員都係廢柴，要選到先做野喎。

有圖為證，狗改不了吃屎

民主黨打手

民主黨嗰班人都係有外國護照㗎， 所以真係 民建聯b隊。

唔係喎，最多樓係譚文豪喎。塗謹申梗係發窮惡啦!

人民不會忘記

如果唔係關鍵時刻出賣人，都唔係咁值錢，泛民最叻就係做呢啲嘢。
下次選民建聯好過。

如果立法會全面直選，佢哋唔可能攞唔返多議席。 所以最唔想爭取到民主係泛民。 永續社運

泛民唔該醒醒定定
唔好以為十一月贏梗
講野之前唔該用大腦諗一諗

下次立法會真係唔好投票畀泛民，寧願畀民建聯勝。我唔要有人代表我呀，一個都唔使呀。

所以下次真係一票不投泛民呀。 畀民建聯贏啦 。唔使有議員代表我，一個都唔使呀。

全世界人都知中國人香港人係冇勇氣㗎

咪係囉，我搵完錢，養埋呢個嘅貪官，食屎啦。